新地屯門海皇路新盤，明天公布命名 (陶輝犯法無有怕)

「月月有樓賣」的新地繼續聚焦新界西北區，繼天水圍Wetland Seasons Park第2期上月熱賣後，屯門新盤緊接推售。

香港無事，繼續買樓

警務人員子女關注組

SKY to LAND

啲新盤多到有D 不尋常

散貨~~~~

武肺停左3個月呀嘛
成季既量 有咩咁不尋常

個個盤起緊甚至未起就賣
呢個盤都封左頂大半年

咁海皇路呢個一直唔賣
擺到明就係等屯門南站個新聞出埋先賣

有咩<新>聞

搶呀

你係咪想講因為地產商想散貨撤資呀唔好FF喇

唔係唔係
一定係想散貨走佬

海皇路項目，可以入黎拎吓資料

以前新屋苑座底都10棟8棟
依家大部份得2-3棟
得幾棟嘢仲要分幾期賣
好似御半餐咁第一座第一期 第二座第二期

屯門最尾

2棟仔加一個最豪會所
不如三寶都搞隻會所玩下

西鐘站樓咁大把啦

我係入左樓上個tg 睇到既

有過20米泳池，但係行3分鐘已經係屯門泳池

正

咁坐閪鐵返工定坐巴士返工好？

南站開之前都係巴士

要起十年？

住公屋咪尋常囉

屯門泳池過幾年就拆wor